如果比一班無委任證的人圍著點算

如題
唔係議員，唔係律師，唔係記者
普通人比一班無委任證的人圍著點算

利申：良好市民

報警求助

但都係果句啦,唔好落單

驚連手機都唔比你用

之前有片三十幾個對四、五個

大喊叫其他人幫手影住

打999
點知喺咪黑社會

唔出委任證當佢冒警
打999, 話非法禁錮

大叫非法禁錮, 叫途人幫手報警

如果無出示委任證，咪叫佢出示
如果佢提供唔到，班撚頭又打你
分辨唔到佢係咪警察情況下自衛，應該唔算襲警？
有無法律撚補充下？

情景題：
一班警察
如果有一部份人有委任證
一部份人無委任證

有委任證的不停的保著另外無委任證的

可以點做？我們其實是不是可以要求有委任證的立即拘捕無委任證的？
承上，如果有委任證的拒絕，是不是有法律責任？

題目二：
委任證的真偽點分？

Push

推依個

推到有熟知法律人士出現

正常警察讀過警察通例
如果佢乜鳩警察通例都唔識，又不合理使用武力（例如未警告會開槍就開槍），呢d 咪客觀證據俾你去懷疑佢係咪一個警察

一見佢地埋黎就facebook live

再推三道情景題

警察通例
20-14 委任證 （節錄）
2. 便衣人員不論是否當值，在與市民接觸和行駛警察權力時，必須表明身份及出示委任證
3. 如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證
6. 如一對軍裝警務人員執行任務，例如在查核牌照期間則只需其中一名軍裝警務人員按要求出示委任證便可。

簡單啲來講，所有便衣人員唔出示委任證就已經違反警察通例，但如果成隊人都係軍裝你就吹佢唔脹

利申：非法律撚，要保護好自己就要了解呢啲條例
警察通例 第20章 警署與各科組日常處理的事務：

第二題有人講過

不過偉大祖國最叻造山寨貨，check 咗都唔知有冇用
不過香港市民既然有權去check就梗係慢慢睇清楚

有沒有人可以解一解題一